---
title: Translations:Carta Orgánica/112/es
layout: post
categories: []
---

El representante del Partido Pirata electo tendrá la obligación de
presentar en el recinto proyectos de ley que le sean girados por
decisión del Partido, así como de aceptar o rechazar items de proyectos
o proyectos enteros de representantes extrapartidarios según lo decida
el Partido.
